[緊急]返鬼國點玩手機game?

聽日同家人返鄉下過年, 知道玩開d 手機game大陸玩唔到。 要裝咩apps先可以係大陸玩?

Cmhk 上網 就可以玩

wifi 呢？

裝vpn 囉

邊個vpn好用?